2019 DSE 自修生溫習進度討論區

今年大家溫成點

溫咗中文oral
旦日溫下英文oral先

我臨場發揮就ok

祼考=我有5**
我溫書=成組得我一個有5**, 其他得al l

求pastpaper

共識題

梁振英 or 林鄭月娥